覺唔覺而家d中學生少左人戴眼鏡

我十幾年前讀中學10個有6,7個係四眼
唔知而家d學生少左人有近視定多人戴con
真係少左好多學生戴眼鏡，特別係男仔

冇少右?

應該戴con

con
聽過都幾多學生戴類似矯視con
幾千蚊一對…

我都係以前細個睇得多 以前大牛龜電腦mon先有近視
當依啲mon開始被淘汰之後
我近視已經冇深過

以前啲CRT mon累死人
利申：700度近視

而家隱形眼鏡咁易買到

我覺得係90年後果d 電視同電腦mon 害到80尾90頭果批勁多近視

我反而係睇得多電話先加深近視

真係好柒, 成堆男人都係瘦+黑框眼鏡, 真係香港仔既uniform咁

講d 咁廣泛既特徵
不如話成堆男人都有賓周

LED mon冇咁傷眼

一定係環境因素有分別

不過CRT 反應快啲

大陸基因少d人戴眼鏡就真

而家d中學生好中意扮韓仔

可能宜家d mon好左

唔覺 依家起碼有一半學生都有帶眼鏡

你近視無深係因為你老咗 已經發育完 視力定咗 除非你提早老花 或者眼疾 唔係都唔會有大變

近視絕大部分都係基因決定咗 有啲就算你唔睇書唔打機 唔睇電視 都會有近視

少左好多純情學生妹

我由初中開始已經固定左